一人一個見人喺地鐵港鐵做嘅尻野

剪指甲 就啱先有個啊嬸喺我隔離剪到啪啪聲

條女非禮條仔

剪指甲真係要屌 好唔衛生
屌你都唔知有無咩灰甲個啲 又污糟
利申 有潔癖 見親都屌
有啲都幾識做唔剪
試過有個話自己啲腳甲好乾淨 唔撚肯走

引體上升

攬住條柱尻轉

成個頭又油又臭咁上車
有強烈口氣但擘大個口抖氣

矮肥毒柒
女人
柱男/女

打飛機

個啊嬸屈人非禮佢菠蘿蓋